加拿大留學生手足注意呢個呃蝦條仆街

重話自己係富二代 好多人追

把聲勁溫柔！

講你就講啦屌

我留意下

係﹐我都留意左佢好耐﹐正仆街黎

我係 狗公傳心師

i got it , thanks

我屌你咩 連登而家講女嘅post已經好少有圖
屌你老母個冚家剷而家連講男人都冇圖
你係咪玩撚嘢呀

依家我連個呃蝦條個仆街係油頭毒撚定係金鐘MK仔都唔撚知 我究竟點撚樣提防佢啊

屌你老母講呢啲嘢冇圖係唔撚路阿 平時生活已經好撚大壓力 嚟到呢度我仲要估佢係咩樣 好撚大壓力呀屌你老母

無論講仔定講女 我唔要再見到冇圖嘅post啊屌你老母

圖

咁撚醜又肥都呃？

咩有圖？

呢張相就喺人哋Instagram story 度搵到.

嗰度講嗰兩個女仔同你所指控既JEFF CHAN冇關係喎ching.

利申:我就認識個兩個女仔, 佢唔係咁既人.

唔理你同佢有咩牙齒印，但係兩個無辜嘅女仔俾你捲入嚟，講啲唔係真實嘅嘢就唔係幾好

你有咩就同JEFF CHAN自己講，
唔好講啲唔講啲，
你就唔好將啲私怨野講出嚟.

吾理樓主同Jeff Chan有咩私怨，
最好唔好牽涉到一啲無辜嘅人.

你咪係Jeff Chan ，宜家唔做龍虎堂啦